同個女仔曖昧左一個月 今日佢成日無覆過我 但我知佢一直有覆其他人

佢從來都冇愛過你
只係咁好彩你係佢寂寞嘅時候出現

醒啦 ff完喇

同你一樣
但我沉得起 又 浮得起
我永遠同自己講 呢個世界唔係得佢一個女仔

自

曖昧假架 我之前都試過 後尾咪又係乜都無
佢有埋男朋友

同是天涯淪落人

冇啦啦就唔覆你咁奇怪？
中間有冇發生過其他事？

我都係 點解會一樣
每次見到佢哋啲合照 就想喊
點解自己咁下賤

主動呀唔講就無機架喇

試下打電話得唔得

加油

阿富汗個邊好危險！巴打小心啲啊！

犯賤少陣啦 唔好再搵喇
就算依幾日好辛苦都要忍啊

你有2條路
放手同去馬

我同你一樣 佢今日都係冇覆過我
但我知道佢唔係忙緊 有同人wts
依家真係灰到爆 又唔想放棄

試過同女仔曖昧左幾個月 自己衰被動又唔把握 到最後淡曬大家都無再搵大家

原來她不夠愛你 原來你坐後備座

其實我覺得如果對方鍾意你會繼續搵你

宜家成日係到諗當初如果行多兩步個結果會點，只係得個諗字，永遠返唔到轉頭。

有冇諗過你連後備座都不如

神女有心 襄王無夢
你係佢既其中一個 佢係你既唯一果個
明未

same here 已經好好放底緊

揮手區

你咪美軍囉！

知自己放唔低就去盡佢呢
盡左力無悔就自然放得低

老實講，我依家果斷唔會睇得咁重，睇得咁緊個人好緊張，完全無心機做野，倒不如由得佢，起碼叫等佢知道你唔係太沉佢看啦。記住呀手足，一俾人知道你沉佢，你呢世注定俾人拉住鼻子走既啦

同搵工一樣
有更好offer咪唔要

我既做法比較自私d 試下發掘下佢既唔好，之後拿呢d黎取代佢既好。一來可以再深入了解佢，二來到時要去阿富汗打仗個陣起碼叫有個籍口退役呀

收兵 揾你攝時間

上網識得既多數好缺工具人呀

絲打，你又點可以咁直接呢

佢都係講真話啫,忠言逆耳

犯賤

咁直接d先令佢清醒 btw唔好放棄,要抱住下個會更好

我曾經做左6年既阿富汗士兵，個種辛酸，真係見到個兵字仲難睇過粗口呀

6年 巴打咁長情

咁又係既.....長痛不如短痛，計我話好似我咁,ban哂所有同佢可以接觸既媒介，直接收佢皮啦

唉，最後咪得個睇字

Del哂所有聯繫方法係良藥

呢個名又係直中紅心既

咁到最後因咩原因放棄清醒左？

所以唔好太多接觸，因為一多同你生活有連繫，你一見到某d野個陣，個種回味.... 慘過食兩件屎

咩叫現實中曖昧過？唔明

佢選擇左個比我條件差既人 所以最慘唔係得唔到佢，而係佢選擇左個比你差既人，呢下先最慘

你會唔會睇得自己太高

Btw....聽講完左，我笑左出聲

可能啦，但真係好明顯 可能係我主觀左既

咁姐係巴打會再追過

佢意思即係現實世界flirt唔係隔住手機mon flirt呀

呢個展開，唔好推樓主去阿富汗啦，人命黎嫁

其實我會咁諗
可能你單方面覺得曖味姐
個女仔根本唔當一回事

咁點都係既,網上既話未現實中見過,好多時只係自己ff對方係咁

我覺得上網識既人好難傾，始終無一個共同既點，例如大家係同學或者同事尼啲日見夜見咁好。搵話題無咁易

唔好講個事實出黎 樓主就黎去跳樓架喇

其實我改呢個名冇特別意思.純粹開連登ac個陣,佢send野黎顯示「上線中」,所以就改左呢個名

絕對唔會～依家局外人睇番，原來我真係好眼淺，出到黎社會，大把好過佢，又有希望過佢，而且佢拍左一陣就飛人 我先唔會中多次伏

樓主要堅強d 即刻聽番首
葡萄成熟時

去識多d唔同女仔
唔好限死自己係個框到

最好係同班 一定多野講

其實好睇你圈子闊唔闊同人生經歷多唔多,
如果係有故事既人,要帶住佢講其實冇乜難度

巴打講到條件唔差,要揾過個,有幾難,恭喜你好化左

加油呀 巴打 有冇tg 可以傾下 我前幾日都係有心事個心那住那住 仲以為有排都要呢種心靈折磨 依家原全放低晒

落花流水感觸d

我明呢種感覺

講太多反而會唔會無咩神秘感呢，d女仔唔係好仲意咩神秘感既咩。講太多好似已經反定底牌俾人知咁

重點係你要試多d先知岩唔岩
有時唔係咁好彩 你睇岩果個都睇岩你

樓主再聽就會更頂唔順

對呀,尼d相對,大家都係睇緊對方岩唔岩自己

我曖昧左兩日 send晒心咁 三日後嘅今日 佢block埋我

我個陣一樣諗過會唔會無左佢之後會無哂人生目標，但自從出度黎，識到更多女仔，慢慢打消呢個念頭啦。btw....同緊一個女仔「認識」緊

識聽一定聽將軍令

李x豪？

咁又係 可能係我慢熱，唔慣同陌生人傾計啦先咁

正能量post

You win巴打

咁又快左d喎

係啊 一定岩樓主心情

女仔鐘意壞孩子多d, 呢個真
就算你對佢好,有d女仔都係唔太珍惜,
因為太輕易得到你,反而你對佢愛理不理,
佢就緊張你,呢個世界就係咁得意

態度180度改變 係一日之間

第一眼多數信唔過，因為呢個社會太多「player」啦，記住到最後唔好俾機會佢拿你黎埋單就好啦

把握機會,加油

有時候 未夠feel 但係有feel都會突然唔覆.
利申: 同個女仔傾左一個月, 都暗示過講過, 佢又係突然唔覆 . 自己sad左好耐 半年後佢出左國傾返偈
發現佢個時都唔知點解我冇再搵佢....佢覺得我有意追,但一次唔覆就唔再搵佢 ,其實都唔太有意

有心追 咪搵多幾次 有咩所謂 唔好在意邊個唔覆
真係好好好多次唔覆先算

網上識？

Hea回例子：「竟然係咁」，「真係嫁？」，「喔～」聽到真係唔探下伯友唔得

唔係呀

速食年代體諒吓,不過我自己接受唔到,通常呢d最多得兩個星期貨仔就見底.

男人唔壞，女人唔愛

歪風

一個星期 有咩你都傾哂啦

我覺得啦 呢個年代溝通實在太方便
有時佢時快時慢的確可能係有野忙緊
佢唔覆你未必對你無興趣
佢覆得快又唔一定真係對你有野啵
其實好睇樓主你同佢實則做過d乜

多謝你先啦絲打

想加密禁錯左

太chur? 定其實人地已經有仔？ 揾到致命原因未

我覺得溝通最好都係面對面親身對話

我試過係我講左8行野，最尾問番佢，換來既係一句「喔～我個晚去左沖涼呀」（利申：兩星期後既事）

係呀 最緊要係睇出街果時係點

我都唔知 好似嫌我煩 但一開始我冇覆佢佢會唔開心仲會主動問我仲緊咩

平常喎，陌生人，過問你私生活先怪啦

收手啦

好多人第一步俾人收左皮了

好贊成
whatsapp講好多嘢 出到嚟第二回事
但出嚟先比佢嘅feel 先係重點
樓主 唔好太灰心 秒唔秒回好死

網上 傷心都唔會有人知

Block埋 約佢條毛咩

識左幾耐？咁講似係其實對方只當你係fd

所以網上既野唔好信哂好啦

可以搵啲單獨相處既時間同佢傾下計 好似放工搭車個啲

我嘅睇法係識幾耐唔係問題 你正常都唔會同異性朋友send心啦下話

我覺得如果之前有試過同佢啲fd加埋佢一齊出過街，之後單獨約會易啲

現實識去追 唔係更好咩 起碼唔會出到嚟唔啱feel依樣嘢

可能肥婆黎

現實識都會係一樣 去唔到果個位
就只會永遠當你係did

Frd

狗公

網上識一樣可以約出黎
唔想講太多自己事 連登識太多人

乜撚野狗公呀

真係着緊你既唔訓同你傾啦 有心栽花花不開，無心插柳柳成蔭呀，手足

我近排想追個個俾個狗公日又send夜又send，連講緊考試野可以send左飽

你係果隻狗公定條女比幾個追緊

痴撚線

佢自己比幾條狗公追緊

對唔住 我諗得太多了

有時好多野都係自己諗得太多鑽左牛角尖 事後問返人其實根本唔係你諗咁

暫時一星期 不斷飲酒去製造酒醉斷片既情況

然後收好人卡?

屌我都係，冇啦啦勁耐先覆一覆
呢家hea應佢算

係咪好多人傾傾吓無疾而終

唉

其實講得岩，要覆一早覆左，
巴打唔好咁上心，
女死女還在呀

同緊自已講

最撚憎狗公 個個狗公講就講話仲意第二個，轉頭又周圍send呢d心心俾人，講埋哂d懶係曖昧既野 好撚嘔心

一日算得d咩喎 最高記錄：兩個星期

條女俾哂位你入啦喎 仲唔9衝

你係佢邊個?做乜一定要覆你?

睇到上面啲毒撚教人溝女真係得啖笑，唔覆一日又話一係心死一係去馬。

想講，其實有時出左街玩或者真係忙緊唔得閒覆有幾奇？你地無試過呢啲情況咩？咁就要心死？咁就覺得個女仔係玩你？

第二，既然你諗到條女唔覆你就係玩你對你無意思。咁既然條女都係對你無意思，咁請問仲去咩馬呢？明知衰硬都要衝出去柒？ 同埋，而家咩年代呀？溝女都仲要表白嫁咩？後生仔唔好咁老土啦。

兩睇啦,點會一個人係咁自己單機send曖昧野,都要有對方既回覆先會繼續chur落去既

祝樓主下個會更好

當時係互send架

搵過個

個個男既面皮厚過電話簿

唔講咁多

唔係呀 係個狗公單方面自hi

揮手區再現 我之前仲意個個一開始好純而且又唔顯眼，所以我一樣留意左好耐，務求睇真d佢，點知慢慢沉到去太平洋底部。不過樓主，真係老土d講句，真係識多d女仔先可以學識長大

我而家同個女仔whatsapp又係咁

佢係可以全日都唔覆你個msg，有時就覆幾句又會突然消失，明明都未完topic
又唔係hea覆我喎，又會主動搵我不過會突然唔見人

但佢肯同我傾電話，我一約佢又會出街
係咪我睇得whatsapp太重要？
佢講過自己好慢熱

都係
不過係唔明佢點諗姐，真係全日都無時間覆番你msg
所以難免會亂諗野

我自己又係一個易上心既人，好驚會chur到人

所以好明你個感受
不過個情況你比我差好多

死因不明

點曖昧法
出過幾次街

唔覆一日就喊生喊死 可能有野做忙緊或者病左唔想覆住姐

咁樣真係睇情況，如果未出過街就算啦

下個會更好

有人講下出街可以點做？得閒真人flirt下？

最近都有個朋友同你情況差唔多
會唔會係你太Chur？或者可能人地行到一半覺得唔合適 費時釣住你呢

咁你想佢覆你咩 ？
你太chur啦我唔係好想再同你傾落去？你地實會話唔會再咁chur架啦點點點 唔岩feel就係唔岩feel 曖昧唔包結婚生仔架 何況人地都開始比緊signal你 放手啦
利申：之前試過同一個人講佢太chur我接受唔到
佢話唔會再咁chur之後 一日問我一次幾時再覆佢

係咪你太痴漢人地驚左你?
可能問緊朋友點算洗唔洗報警

btw樓主同個女仔曖昧成點？
有無對話睇下 硬係覺得應該唔會無啦啦咁樣

同你一鳩樣 ，其實因為你世界裏面得佢、而佢唔係...

好好笑
唔好下世紀先覆？！

所以我個陣心諗左一下，屌你沖涼沖咁耐，d皮漲到變咸菜未

岩呀，正所謂以其人之道 還治其人之身

問一日？問兩個星期？定係報警報足兩星期呀 我唔煩佢，警察拉左佢啦浪費警力

隨便講d野係可以點都引到佢答你既野，之後一野收佢皮，已讀佢

[member]認同上面巴打話del晒所有可以接觸到佢既媒介，咁會比較易抽身，一個月其實唔算多，好快會忘記到

利申 一年，女仔背景同樓主一樣

曖昧=係禁區控球
唔射等玩完

雞

其實講真 成日都係你主動搵個女仔
話題又講黎講去都係果啲 要落力諗話題
已經好明顯係大家唔夾啦
約完個女仔出街 佢半推半就
其實佢對你有feel極有限
佢唔想hurt親你姐
呢個時候都應該sense到咩事啦
主動關心下就當係曖昧 仲講到好有機咁
你都識講佢好少分享自己生活啦
真係死因不明咩？一早明晒啦

佢就係有禮貌才肯回你3粒字加一粒icon

我到同個女仔仲要係同事曖昧左一個月之後最後佢同我講我地只係朋友關係發展得太快要再了解下對方 每日只係等佢回覆睇住佢藍剔我上線中之後又下線 感覺好難受

唔知佢會唔會上嚟睇post然後搵返我

會唔會只係你覺得同人曖昧緊
領過野

講得好啱

bb你返嚟啦你認得我個名架

夠鐘返工啦！唔好再FF啦！

啱啱先放工咋比人ff下啦

所以肯唔肯單獨出黎真係個好指標黎

傻鳩樓主

[/quote]

話俾你地聽
溝女係要若即若離
Whatsapp 都一樣

我中學一樣有呢d人 好野先wts問功課，不過好彩我唔係鍾意佢姐
（佢係娘娘黎嫁）

岩呀，起碼叫覆左你 好過我同樓主被人無視當答左你咁樣啦

del左佢 搵過個好過啦

Del哂佢啦，save低or由得佢証明你未夠決心呀

呢啲女唔值得你花時間，揾一個真係可以了解到對方既吧啦

想試你 巴打溝唔溝到睇應變

唉我三個月啦

一個月算得咩 半年咪又係一日變陌生人

毒撚真係好恐怖，講多兩句ff到叫曖昧

一年喇

如果無事不登三寶殿，可以直接收佢皮
你只係工具人

我個case有少少唔同
本身無同佢曖昧 因為朋友關係
係得佢單方面flirt我
佢係A0 所以好恨拍拖
成日話自己無仔但係又成日撩仔
我當佢係普通朋友 佢見我無再覆佢
就開始send心心emoji
On99 跟住我就當無左個friend

典型漁場管理人員
男：條囡唔受溝咪下個囖
女：條仔唔受姣咪下個囖

每朝發夢夢見佢搵我 跟住開心到醒左
拎起電話想即刻覆佢
發現原來頭先係發緊夢

同你一樣⋯
仲要本身好地地 仲話比啲時間了解大家
我到依家都諗唔明自己做錯左啲咩

同我個陣差唔多 日日拿住電話秒回佢，依家諗番真心膠

識玩喎 性趣黎既？
陣間人地話做你老尾

呢個擺明先88你啦，巴打又何苦搶帽呢

係佢唔小心姐 費時到時你又唔小心啦

聽講入得ocamp一變=你可以換女啦

大家點睇一個女仔可以唔用whatsapp??
分手之後del app del ig..
算唔算奇怪

唔算呀～有d人用tg唔用whatsapp
Btw..分左想忘記你咪del哂佢，應該係咁

隔住個mon都感受到個種無助

狗公味重到

抵啦

抵死

本身佢係你女朋友定朋友

同樓主一樣上網識 傾左一個月 約過次大家都似無意無出到不了了之 最近幾日傾傾下都無咩傾 自己都想識下對方不過唔知點繼續lu 算啦睇黎呢d case 日日上演

講啲咩先可以邀請到女仔傾電話？
應該點開口？

救命 講出口又似狗公，唔講又冇機。。。
利申識咗半個月...

講好悶好似好毒撚冇野好做咁...定係直接話傾下電話算？

我愛的人 不是我的愛人

on9, 傾到好到題, 對方又冇野做, 就自然話
喂, 唔想打字, 不如講電話

屌我都試過 巴打加油，我到依家都未放低。成日約佢吃飯看戲，自問無可能成功 求屌醒

都啱嘅... thx巴打

等我同佢傾傾下試下講先..

最緊要係岩傾, 唔係夾硬搵 D 野去傾

明白曬

啱啊方才又被灰剔鳥

藍剔下灰剔下
就話人死臭雞俾人中出飛
好撚毒呀
處男真係有個格架

不如你諗下, 點解曖昧左一個月都一齊唔到先
衰左唔緊要, 最緊要係知道自己衰咩

點睇一個男仔成日msg單方面講d好曖昧既野...
但出到街就第2個人咁樣....反而有時一見完就即刻wtsapp講 「其實我想食埋糖水..」/「我想見多你一陣」..
講真當面講會好好多囉..........